我宣布，九月十一係黨鐵交出CCTV死線。

你比人屈都會出聲啦

事實就係
係警方已經唔可信既情況下，
宜家有大量客觀事實證明警察殺左人（琴日有埋人證），
而警察到宜家都冇嚴正聲明話太子站冇人死。
所以，即使無CCTV我地都知道答案。

我想講，
主導權係我地到。
如果冇CCTV，證明唔到警察無殺人，係現有證據下我地可以就假定警察殺左人。
「香港警察於831太子站殺死至少三名乘客 軟禁家屬」
要FC？我地手上有既客觀觀資料就係fact, 仲有警察呢三個月不及格既表現都係fact 。而支持冇死人說法既fact一個都冇。
所以，一係交CCTV澄清白，一係認你殺左人。
唔好話咩程序，片係佢地既，要交就交到。
九月十一日。

要件事有效果要大家幫手推，唔該。

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

主導權係係民眾到

從來都係政府向人解釋

唔係人民向政府解釋

點解我地要乞求真相

明明政府先應該係解釋真相既人

定係個真相唔比得人知呀？

係咪10月1前要平亂但又打死左人呀

係咪兩邊都討好唔到呀

教你啦，出CCTV，賴大陸警就最cost effective

香港人幾時先明自己有主導權

你呢個解法係有罪推定.. 同香港現行既法治唔同

唉

Push